(DC大作) Keanu 表示自己最想再一次扮演角色就是Constantine

說到基努李維（Keanu Reeves）的代表作，除了九零年代的《駭客任務》（The Matrix）三部曲，或是近期上映的《捍衛任務》（John Wick）系列，相信忠實影迷一定還記得 2005 年上映的《康斯坦汀：驅魔神探》（Constantine）吧！

這部改編自 DC 漫畫的電影作品，在角色個性以及劇情上都做了不少的修改，雖然票房不如《駭客任務》那麼轟動，但也算是賣得不錯，而且當年令人耳目一新的黑色幽默劇情設定、美術風格等等，都讓這部片累積了不少忠實粉絲，至今已經過了 14 年卻一直未有續集，是不少影迷心中的萬年懸念之一。

至於遲遲未有續集的原因是什麼呢？普遍的理由被認為是主角基努李維不想演，不過最近他在宣傳新片《捍衛任務 3：全面開戰》時，被問到最想回歸的電影角色是什麼，這位大明星卻清楚的表示自己最想再一次扮演的角色就是「約翰・康斯坦汀」！

而且基努李維還提到，最主要的原因在於，自己非常喜歡《康斯坦汀：驅魔神探》這部片的世界觀。

等待了十四年的電影續集，如今不少老影迷可能早就不期不待了。但如果是由基努李維這位大明星主動表示想演出，再加上近來 DC 的策略從發展「DC 宇宙」改為專心塑造每個個性角色的故事，而康斯坦汀又恰好是觀眾們已經有點熟悉的角色，相信更有深度挖掘的亮點，說不定期待已久的影迷們，真的有希望在這股超級英雄熱中實現這個不可能的任務呢！

拍多集

Dc ho ball 古一番黎dc大家庭

真心好鐘意，希望拍多 d

dc又嬴

屌 快d拍 以前係有線睇 已經覺得好撚正 一開波女仔比鬼上身個段到依家都重好記得